249>268 低位反彈左1900點，唔熊幾時熊?

等牙麵出post派錢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

假升 熊得